點樣NETGEAR router 設定block 安心出行

家有廢老，唔排除佢會download依個app
點樣可以設定到好似adblock咁
block 佢下載/
街到下戴左，block個app當佢屋企攞Wi-Fi資料

類似係學校block game 係連Wi-Fi個陣用load唔到

冇意義 不過你想加就加
*.regqr.gov.hk

唔熟電腦野
佢要down我避唔到？

係app store 度down 點避到

要block埋佢唔好比部機用

pihole
用緊邊部netgear?

冇可能避到 除非你直接搞鳩佢電話
加上面個domain冇意義既原因係因為邊有人咁撚on9係屋企用隻app

無用 因爲你無考慮佢用mobile network嘅可能性

一block就block晒app store個domain喎
不如直接封鳩咗佢部手機mac address

NextDNS